tvb記者聽日唔表態嘅話冇資格再做香港人

我唔知tvb聽日諗住點報元朗單野
今晚好多老一輩訓曬 資訊來源就係聽日嘅tvb新聞
如果聽日tvb又係諗住spin到去係示威者打人嘅話
唔該新聞部嘅人企出黎表態
唔好匿名打篇苦情文話全部都係高層錯
沉默嘅你地 絕對係政權嘅幫凶
請負番起作為傳媒嘅責任 挺直自己條腰骨